【一人一個】如果人生係Game，你想有咩金手指？

我會想要，即學即識嘅技能

如果單純有晒錢呀，樣呀，預知未來呀，會唔好玩

銷毀隻game嘅金手指

我會quit game

可以獲得無限個金手指嘅金手指

唔使金手指 有save load就滿足

有時間停止機器

無限HP
幫前線手足擋

係咩，我覺得無限金錢已經好好玩

真實版古魯謝

𣊬移

我係話隻金手指嘅功用係銷毀隻game，唔係銷毀隻金手指

Time freezing

我唔貪心
無限金錢就夠啦

無限生命+錢

HESOYAM

life is a game

whosyourdaddy
greedisgood